戇鳩藍絲YouTuber 入去檢舉佢同dislike佢

一套藍絲嘅理論

加埋呢個